「港版國安法」田北辰投下唯一反對票

中國第十三屆全國人大三次會議28日下午3時10分正式表決通過，關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定，也就是俗稱的「港版國安法」。以2878票贊成、反對1票、棄權6票，通過草案，全案進入立法程序。而投下唯一反對票的是港區全國人大代表田北辰，台灣網友紛紛表示「我們懷念你」。

田少有美國passport

我們懷念你

民族英雄定戲子？誠哥都杯酒釋兵權左

田氏兩兄弟都係養唔熟

有一日真係有文革2.0實畀人清算

想明哲保身，咪戇鳩啦
去開得會既都要制裁

做得直選議員就肯定放棄咗個美國籍啦 希望佢在機會平行返到香港直轄市啦

傳定係真架 ? 又有話支那慣例係提案唔投支持避嫌，7個人 = 7個政治局常委，1 帝 + 6公

點睇仲有邊個香港人投贊成票？

有啲人係明知實通過就會扮下嘢投反對票
其實心裡就贊成

扮乜撚野啊

嘩, 仲唔係叛國!

佢個仔無出席一樣係死罪可免，活罪....

唔係主席先要放棄

忠誠的反對派

立法會議員可以有外國國籍, 係立法會主席唔得

証明兩位大少都有良知
但可能短命
人大有幾多香港人?
香港正式進入謊言時代

唔係養唔熟, 而係佢地兩個係有腦嘅保守派, 知有啲嘢唔撐得, 佢兩條友一向都係咁

田二少不嬲都係真心膠 最叻就做埋啲損唔到人但又不利己嘅嘢 佢嘅直腸直肚性格走去建制果邊從政係一個好錯嘅決定

原諒我這一生不羈放縱愛自由

no
直選議員全部唔得

RiP

點證明係佢？

未必係扮
支那慣例鍾意有一兩票反對
扮民主

咁睇嗰一票並唔係支那夾定做戲比人睇

田氏先醒
一早參透左雞蛋唔可以放晒同一個籃既道理

直選一定要放棄外國國藉
如果唔係周庭當年參選洗乜放棄bc

諗起政協Leo

棄權果6個都好勇

3分1可以

直選要放棄

田少個貝沙灣賣咗未？

點證明？

雖然係保皇

但係值得一讚

田少 同佢啊哥 都算係咁

肯定係佢

所以咪話撚哂野
扯貓尾
中共同港共最興架啦

一係早早表明立場la，應該由林鄭上位開始就開同佢開拖

肯定係佢?

同埋佢今年出選立法會？

呢d就醒
明知投反對都阻止唔到
扮下野都好

尋日訪問:

田北辰不同意就香港國安法決定草案的修改

明知過硬咪投反對票拎光環囉

因為選舉近了

田北辰，我真係多撚謝你呀

不嬲都會有一兩票反對做下樣
其實人大開會嚟做乜？有咩係否決過

23條當年係咪又係佢？

好過一班只識投讚成

田家風骨

俊

rip

估到果面票反對係佢啦 👍🏾

我驚佢走唔出北京

仲有無命返落黎？

永遠懷念

直選唔得

佢阿哥

全體地區直選立法會議員都唔可以有外國居留權 只有12個權貴小圈子功能界別先俾保留外國國籍 當年大口狗就係循呢啲特權功能界別入立法會 所以佢未做主席做仲可以保住個BC

本身有放棄左要番其實唔難

不嬲定位都係咁
懶開明咁保皇

用吓腦好無 咁呢7個邊個投反對票呀 維尼呀？

因為二少一直反對條文注明行為及活動，因為活動泛圍好廣好易誤中副居。簡單例子如有大學畢業禮入邊有學生公然叛國，如果只係行為有罪嘅只係拉叛國嘅學生，但如果包埋活動嘅話所有來賓就算無叛國但走唔切全部會同罪處理。

真係好大個膽

愛自由

但正正佢就退出自由黨

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

唔駛等啦
而家都實俾支共搞

係田二少啊

勁黃

美國籍可以做人大代表

唔知港獨之父係咪棄票呢

飯民都未必咁勇

如果係佢真係真男人

點證明?
source??

夠姜

3月11日下午，中國全國人大投票通過中華人民共和國憲法修正案草案，其中2958票贊成，2票反對，3票棄權和1張無效票。

2018年兩會是中國歷史上的重要節點。自此，「國家主席連續任期不得超過兩屆」將正式從憲法刪除，權利很大的國家監察委將正式設立，政府高層人士及架構也將作出調整。

使唔使流亡定先

竟然係佢

你算老幾呀 ‘去開得會既都要制裁’
唔講仲以為你係侵侵

點解會知係佢投

劇本嚟啫

扮吓嘢等人話支那制度一樣有反對票啫

無人覺得係劇本黎

係賜毒酒多d

真係佢

勇者

會唔會返唔到黎
永遠懷念

有微博紅V account 講

正想講

自由黨曾經係民主派

23條係田北俊，國安法係田北辰

田田算係咁啦

五毛

屌你地用下個腦啦，條撚樣明知過撚硬就投反對票拎光環！冇壞架，因為選舉就到喇

不督灰！

仲要比人話係扮嘢

好慘

南亞之父當年為左參選放棄左美國護照

突破盲腸

田少真係算係咁，當年23條其實唔係50萬人上街擋住，係自由黨叛變。

其實對抗中共，呢d會突然調轉槍頭既保皇黨，可能仲有效，一直坐定粒六，但次次都反車，個次等埋發叔又係…

呢班人相當可疑，
我懷疑係因為佢地明中共之後唔會有真民主，
所以一直用保皇黨身份暗中破壞，
先做到23年黎都立唔成23條呢個結果。

結論，保皇黨都係暗黃，港獨分子。

走佬啦，仲選乜9

扮吓民主，兼容不同聲音，順便幫建制保住9月D票，完

選舉近了

田少有無可能都有Green Card
Green Card 唔當國籍

傻啦, 上到飛機先算

估唔到

其實每次呢啲投票都有1,2個人投反對
唔係全部贊成
上次雜種帝制投票都係有人反對

係做比大家睇
「嗱～我哋中国都好民主架～有人投支持 都可以有人投反對架～好民主好自由架～」
所以打咩飛機

去到人大投票邊仲洗劇本, 人地擺到明係要全部通過, 過去咁多年人所共知係全部舉手贊成架啦, 邊會係呢d 位黎扮, 仲要得一個, 要扮都唔會得一個咁小啦

應該搞錯左, 唔關田北辰事

民建聯全名夠叫做民主建港聯盟啦

做樣, 劇本來

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

屌 咪又係狗扮人 有咩好吹奏

田北辰除了是人大代表外，也同時身兼立法會、區議會議員及縱橫二千集團（經營G2000品牌）創辦人

仲選？

梗係啦 佢係大陸 做生意中過招 好撚明白。

田北辰世界仔，唔想比美國制裁😆

嘩屌

連機場都去唔到

呢個冇可靠source 搵到嘅得“現在陸網傳出， 投下1票反對票的人是香港人大代表田北辰”
樓主pin

當年政改又唔投票

壞孩子要打

入黎就係為左睇呢張圖
田氏抗賊有功貴為上賓

而家應該唔易

其實佢只係反對加活動2個字

仲諗住本美國制裁！佢以為多佢一票唔多呀！中共唔係咁睇法！唔能夠全票通過國家安全法，佢大鑊了

國安呀，好驚呀，講都唔比喎，走鬼呀

除非你做污點證人去美國

可以清算田二少

G2000變黃店

鬼唔撚知過硬咩
佢敢投反對算係咁啦
佢送中都由頭反到尾

應該一早傾好邊個投反對架啦
睇返其他議案都多過一票反對
點都要做下樣扮民主

仲走得出中國咩

進攻功能組別，光復議會之後下一步就係反攻人大，要1500+光復中國

國安法罰治他

田北辰：在港區國安法草案決定上投贊成票
28.05.2020 18:44
港區人大代表田北辰表示，他在人大表決港區國安法決定草案時，投下贊成票。他表示，起初覺得由香港自行立法，維護國家安全會較好，但是眼見爭議不大的國歌條例草案在立法會也受到拖延，認為要香港就國家安全自行立法變得越來越不可能，而且疫情過後，示威重臨，他認為香港不能再亂下去，始終需要維護國安的法律，由國家立法，是「無辦法中的辦法」。對於人大的表決稿中，加入了禁止危害國家分裂的活動，田北辰表示，本來也擔心如果一些活動被危害國家安全的人騎劫，會令到無危害國安行為的參加者也受到牽連，但他後來也同意，一些宣揚港獨而未有行為的活動，也應該一併制止。

田少有美國護照

Child登仔

第一 冇明確source 證明唔璝
第二 人大投票全部係記名 共產黨絕對知邊個投咩選擇

諗起美國隊長

勇士入宮！

為選舉？

無壞架? 你估你係個d 會議投反對係好似香港投反對票咁簡單? 係咁易就唔會次次見到到一係全票贊成, 定係得1,2 票反對啦. 你估會無後果係個d 會 say no,

23條係田北俊 田北辰08年先入自由黨

bad cop and good cop
遲下會攞黎做政治籌碼，繼續呃香港人

呢啲條例本來用嚟清人口
就照版煮碗擺落香港

田少真手足

美國同中國揀
傻都識揀美國啦

eminleo投d乜

炒咗車

此貼已完

田少永遠懷念

田少怕制裁

返唔返到香港

睇嚟田少真係準備好走人

pinned

fake 拉

估到

FAKE NEWS

push

Respect
我們會永遠懷念你

上面有鏡頭映住三個制，話就話暗票，其實明票，按制上個罩係透明嘅

你地信嗎？

田二少同田大少都可以叫做田少

fced 世紀大撞車

坊間屈尻佢,除佢以外無頭緒

堅唔堅呀，咁夠pop

RAP

嘩勇，以後冇得做人大

關鍵時刻仍肯排除萬難企係香港人一邊，呢D先叫難能可貴，情操高尚

條仆街投讚成架 咪幫佢洗白

勇咩鳩，呢票投落去分分鐘以後唔撚洗去歐美

田大少搣咗柴因為屌689
投都無得投，田少明顯指田大少

田少好野，but RIP

應該執緊包袱著草

我仲以為係eminleo 添

佢會唔會返唔到嚟香港...？
不贊成成立國安法，就係危害國家安全

曱甴平：「你生生世世到死都係中國人」

佢投讚成喎ching

會唔會太樂觀啊有直轄市做？分分鐘深圳市香港區

#145

屌，人大好似不記名投票個喎，一陣制裁名單一出嚟，譚耀宗、陳曼琪、葉國謙、廖長江、鄭耀棠成班仆街走出嚟，爭住認嗰一票反對票其實係我投㗎…咁就搞笑啦…

一路好走

親我黨

田大少做無咁肉酸囉，二少做說就明眼人都知咩事

null

無錯

睇吓佢本人點講

拎綠卡驚制裁又想食兩家茶禮

Push

第日香港建國之後清洗班賣國賊就一定 但一定要留返田家兩公子（以及自由黨maybe）係自由邦國會下議院裡面做忠誠反對黨領導或者委任佢哋做對敵（支那）聯絡事務部長

你誤會左
你太睇少我國
你未上到機前就消失了
仲想上飛機?

只可以講田少係唯一一個正常人

明明係唐英年投嘅 連登仔又老屈田少

Fake news
佢投贊成架

講真 唔好咁多ff la
無比人清算咪姐係劇本lor

炒車拉

又炒車

上面班友 真係笑撚死

佢想試下個制有無壞到姐

pin呢個

下世小心d

田北辰係少爺，唔做奴

今晚準備比習大大屌屎忽

其實大家點解會禁緊張個一票反對？
咁咪代表你相信真係有投票？

我pin 果段都係佢贊成

Fake news

要搵到投反對中共既 英雄 真兇只係時間問題

大家請睇pin

炒車

RIP

但係我聽收音機唔係咁講喎

留名睇下屆除名人大

咁搞薑

兩兄弟都

Report post

戲子咋
做下樣有反對票話俾人知容許唔同意見
但係呢票反對票俾邊個最好最有效益?
俾自己友?冇用,平時都係講開狗話
俾個平時講開人話既人?變相下次選舉大陸助選

Fake news
請舉報

周庭都好似係?

表面上，死都話投贊成㗎啦，明白嘅！

fake news

It's just a plot

原來g2000有中文名

拉. fake news

Ok明哂

有pin呢個功能都係阻止唔到連登仔炒車

黄屍新偶像

佢投咗反對票都過到架啦
扮吓野有乜所謂

中二病病發

仲以為大家係想造鳩佢。。
點知係我諗到太曲？

你話維尼反對都得架喇

習總: 他媽的怎麼又是姓田的

咁都上熱門大家諗住初選點？
田少幾時有講過光復香港，洗唔洗繼續宣傳？

VIUTV新聞話佢投贊成喎

一夫當關，共匪莫敵！
天地有正氣，北辰有正義，
不求一官半職，只求問心無愧！

果3份1喺晒功能組別

「人須棄外國國籍參選

法例規定，除了12個指明的功能組別，立法會議員必須是香港永久性居民中的中國公民，而且只可擁有中國國籍。故今屆選舉中，有些參選人就要放棄外國國籍才可參選，例如出選香港島的王維基和競逐體育、演藝、文化及出版界的周博賢，均放棄了加拿大國籍。」

支那01唔貼link

你估係不記名咩

田少係咪果個話見唔到有手足被掉落樓同埋支持袋住831有篩選普選果個人？

Fake news

咪再推

原來係田少

Fake news 盲毛

Fake news
推你老母

多謝拉post

田二少住得太好，想訓下監倉啦緊係

明明係維尼投
仲乜屈落二少度

應該話田佢收左美國錢被逼投反對票

田生無誠哥咁多資產同纏繞

誠哥俾黨釘上的話，企下家族生意、資產同成千上萬個員工都奶野失業（電盈、港燈、百佳......），古代皇帝一向坐連誅家族，牽連甚廣，焗住跟機

屌，一時激動左

禁錯制姐

田少識玩，明知過硬，多佢一個同少一個無分別，但投反對，進可攻退可守。

買兩邊

Fake news
你失明定智商有問題

是旦，無諗過佢會幫我地
推佢死都好

原來係Fake News, 佢都係奴

可唔可以起埋個6個

做好fc再講，佢投贊成票啊Ching

田二少
一路好走

你係死喺自己嘅愚蠢

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

上到飛機又點
睇下林彪

g2000真我你我盡留露

下一年無得去架

仲有以前公民黨個司馬文

佢同葉劉代表兩條路線選特首
唔係咁都信下話

你病過阿嬌，你想跟就有得跟，你重唔明共產黨，我一向覺得共產黨同中國人真係天作之合

我無話贊成誠哥投支持，只係評論誠哥轉態嘅可能原因

一家大型客機成三百幾人為咗隊冧佢一個要其他乘客陪葬

佢係放棄左bc

樓豬fake news

Sor 係雅虎fake news

佢講就話係咁講啫😏😏😏

講真如果佢真係投反對嘅話 佢會夠膽公開認咩？😏